曼聯今晚贏歐霸盃, 飲哂沙田污水處理廠D污水

跟

走數仆街死

留名先

LM 睇走數

飲得

睇人仆街最開心

Lm

Ok

要唔要飲管

飲唔飲得曬啊 師兄

ok

唔好走數呀

想點飲？

好臭

飲未？

呃水飲

樓主走數狗